東京定大阪

6月中 一家四口 大約去8-9日
全家推左個波比我決定
大家有冇建議
東京
大阪

大阪

大阪，交通方便

Why not both?
認真 睇你想玩乜
睇神社呀嗰類大阪好d
Fing 下 行下 買下野既東京好d

東京shopping 為主
大阪就咩都有啲

帶住兩老加個呀哥 我都唔知到底食玩買定行行睇睇

係咪兩邊洗費都差不多？

東京

帶兩老就大阪

京都d寺慢慢行都幾舒服

東京時尚左少少

大阪啦
神社 風景啱老人家睇
後生又可以係返大阪買野 食野

大阪加埋京都同其他關西地區多好多野玩

利：上年去左十幾日關西 而且好多地點想去但無時間去
黎緊去東京

中意大阪，無東京咁公廁
但大阪都唔係差得去邊，自己中意多去d多本地人既地方見識下多d文化
如果有得簡會簡其他

大阪食玩買都有 又有神社行 夠relax
東京真係得個迫字 同買野 玩三日都悶

除左第1次去日本/陪人去/睇event
都冇去過東京

住左大阪2年都未睇晒成個京阪神奈
去名古屋仲多過去東京